呢期 server 明顯慢咗, WEB 版 轉頁有停頓, 有時要LOAD 幾次.

呢期 server 明顯慢咗, WEB 版 轉頁有停頓, 有時要LOAD 幾次.
有時卡住咗. 轉唔到頁, 要Ｆ５ LOAD 多次.
WIN 7 FIREFOX . 兩部電部都有呢種感覺, LOAD 得慢咗.

原來係多圖先會發生. 應該唔關 LIHKG 事. 係外掛圖 LINK 問題.

驗腦真係好重要